% -*- coding: utf-8 -*-
%%
%%
%%
%%
%%
%%
%%  本模板可以使用以下两种方式编译:
%%
%%     1. PDFLaTeX
%%
%%     2. XeLaTeX [推荐]
%%
%%  注意：
%%    1. 在改变编译方式前应先删除 *.toc 和 *.aux 文件，
%%       因为不同编译方式产生的辅助文件格式可能并不相同。
%%
%%
\documentclass[12pt,openright]{book}

\usepackage{ifxetex}
\ifxetex
  \usepackage[bookmarksnumbered]{hyperref}
\else
  \usepackage[unicode,bookmarksnumbered]{hyperref}
\fi

%\usepackage[emptydoublepage]{NKThesis}   % 中文
\usepackage[emptydoublepage,English]{NKThesis} % 英文

%   根据需要选择 biblatex 宏包选项.
\usepackage[backend = bibtex8, defernumbers = true,  sorting=none,  style = nkthesis]{biblatex}
\hypersetup{colorlinks=true,
            pdfborder=0 0 1,
            citecolor=black,
            linkcolor=black}
\usepackage{tikz}

\addbibresource{nkthesis.bib}
\DeclareBibliographyCategory{cited}
\AtEveryCitekey{\addtocategory{cited}{\thefield{entrykey}}}

\includeonly{
jibenxinxi,
acknowledgements,
abstract,
manual,
tikz,
acknowledgements,
references,
appendices,
resume
}

\usepackage{amssymb}
\usepackage{amsmath}
\usepackage{algorithmic}
\usepackage{algorithm}
\usepackage{amsfonts}

\newcommand{\R}{\mathbb{R}}
\newcommand{\te}[1]{\textbf{\ensuremath{\mathcal{#1}}}}
\newcommand{\di}{$m$ order $n$ dimension }

\newcommand{\edi}{{i i_2\dots i_m}}
\newcommand{\edj}{{ji_2\dots i_m}}
\newcommand{\ed}{{i_1i_2\dots i_m}}
\newcommand{\ec}{{i_1,i_2,\dots, i_m}}
\newcommand{\es}{{i i \dots i}}
\newcommand{\su}{\ensuremath{\sum_{i_2,i_3,\dots, i_m=1}^{n}}}
\newcommand{\norm}[1]{\|#1\|}
\renewcommand{\m}[1]{~\mbox{#1}~}


\DeclareMathOperator{\interior}{int}    % interior

\newtheorem{theorem}{\hskip 2em Theorem}[chapter]
\newtheorem{lemma}[theorem]{\hskip 2em Lemma}
\newtheorem{corollary}[theorem]{\hskip 2em Corollary}
\newtheorem{proposition}[theorem]{\hskip 2em 命题}
\newtheorem{definition}[theorem]{\hskip 2em Definition}
\newtheorem{example}[theorem]{\hskip 2em Example}
\begin{document}

%  设置基本信息
%  注意:  逗号`,'是项目分隔符. 如果某一项的值出现逗号, 应放在花括号内, 如 {,}
%
\NKTsetup{%
  论文题目(中文) = 张量谱半径对应正特征向量的一个充要条件,
  副标题         = ,
  论文题目(英文) = A necessary and sufficient condition on the existence of
positive perron eigenvectors of a nonnegative tensor,
  论文作者       = 何熙,
  学号           = 2120120024,
  指导教师     = 杨庆之教授,
  申请学位       = 学历硕士,
  培养单位       = 数学科学学院,
  学科专业       = 计算数学,
  研究方向       = 最优化方法,
  中图分类号     = ,
  UDC            = ,
  学校代码       = 10055,
  密级           = 公开,
                   % 公开 | 限制 | 秘密 | 机密, 若为公开, 不填以下三项
  保密期限       = ,
  审批表编号     = ,
  批准日期       = ,
  论文完成时间   = 二〇一五年三月,
  答辩日期       = ,
  论文类别       = 学历硕士,
                   % 博士 | 学历硕士 | 硕士专业学位 | 高校教师 | 同等学力硕士
  院/系/所       = 数学科学学院,
  专业           = 计算,
  联系电话       = 18622330805,
  Email          = heeryerate@gmail.com,
  通讯地址(邮编) = 天津市津南区洞庭路66号(300222),
  备注           = }


\include{abstract}
\tableofcontents
\include{manual}
%\include{tikz}
\include{references}
\include{acknowledgements}
\include{appendices}
\include{resume}
\end{document}
